覺唔覺得笑波子哥哥真係香港首席youtuber

😂佢嘅片真係好正 日日放學做完功課都會睇笑波子哥哥嘅打機片 不過有時睇太耐會比媽媽鬧 沒收零食😭

邊個負皮小妹?

肯定係
波子哥哥

想去波子哥哥fans meeting

曲

你刀係波友？@@

55 XDD

0/10

笑波子手遊廣告好煩

好想欣宜姐姐幫笑波子哥哥腳交

同sunny比笑波子都係比唔上

收皮啦垃圾笑波子
啲片低質到狗也不屌

之前拆禮物片有我份，好開心

想去fans 聚但吾夠碎.. xd